一齊構思民意戰的計劃書

留意到最近2-3日, 每日都會有一段新片出街, 內容全都是抹黑現在上街的青年和群眾
猜疑建制力量開始拍一些短片, 來挑撥市民的反感, 重用雨傘革命時抹黑群眾的手段.
有見及此, 希望此文能帶起一些討論, 來商量一下怎樣才能爭取更多的市民支持

短線:
1 將612警察使用過份武力的新聞片段, 剪輯成一些短片, 定下一個日期, 以活動的名義, 在同一日於FACEBOOK, YOUTUBE和WHATSAPP群組發放給身邊朋友親戚
目的令睇開CCTVB的觀眾知道事實的真相. 盡量引用新聞出處, 等人知道警隊當日是如何過份
2 之前有很多片段流出, 希望能清楚找出打人或使用暴力警員的樣貌, 最好能配對短片的樣貌和相片作比對, 只要在影片能清晰認出當事人, 相信傳媒亦有興趣跟進. 而大家只是回應政府, 及警方一哥的呼籲, 使用投訴機制, 找出懷疑使用暴力警員的資料, 從而作出投訴, 並搜集投訴的相關證據, 這樣便免於他們使用起底及網絡欺凌等罪名中傷
中線
1 之前有人已找到支持修例的議員名單, 可以將這些名單加入於文宣傳單內, 進一步打擊建制的聲音, 只要能動搖建制議席的既得利益, 便可爭取建制向垃圾政府施壓
2 大家可一齊思考在7-1使用甚麼主題, 可以動員之前上街的市民繼續上街
長線
1 搜集上屆區議會的投票結果, 找出建制險勝或勝出的選區, 盡力使用
, 裡面講過, 並現在正使用的"文宣、派傳單、社區播映"等手段, 加強地區的民意基礎, 目的令中間立場的選民支持我地. 從而於下次選舉打下根基.
希望大家能參與討論, 找出從各方向政府施壓的方法.

香港人加油